# Инструкция

В этом разделе вы сможете поработать со своими целями, найти действительно
вашу, а не навязанную вам цель. Также вы выявите то, что вам мешает ее достичь
и в дальнейшем проработать это.

Это вкратце, теперь же поговорим о полном алгоритме сервиса.

В начале, вы пишите МВЗ (Момент воплощения замысла) - это описание момента
достижения цели, когда это происходит, где, участники, непосредственно
действие, а также ваши эмоции. По мере его написания начнут отпадать ложные
цели и появляться то, что для вас действительно важно. Написав его вам
предложат выписать ваши качества мешающие достичь этой цели, а также помогающие
вам. Далее при помощи техники ГППШ вы сможете их проработать. Весь не
проработанный материал будет храниться в отделе "Материал", выводы и твердые
убеждения, которые появятся по мере работы вы сможете увидеть в разделе
"Выводы". В любой момент работы при появлении всплывающего материала, вы
сможете, нажав на кнопку "Всплывающий материал", записать его и потом
проработать, найдя его в отделе "Материал", так же там находится и актуальная
версия вашего МВЗ.

**А теперь подробней об МВЗ**(момент воплощения замысла)

1. **Необходимо написать сценарий момента когда ваша цель будет достигнута.
Представьте что вам нужно это описать для актеров, что бы они потом это смогли
сыграть. Необходимо описать время и место действия, окружающую обстановку,
участников, действия которые происходят, для того что бы актеры смогли сыграть
этих людей, необходимо описать эмоции, которые участники чувствуют.**

1. **Завершив описание, перепроживите этот момент, так, как если бы это уже
произошло, оцените этот момент по шкале от нуля до +10.**

+10 это когда вы сможете рассказывать вашим внукам об этом дне, как об  одном
из самом лучшем дне жизни. И ваше фото сделанное в этот день вы с гордость
сможете повесить у себя на стене.

Если описанный момент не тянет на +10, подумайте, а что необходимо добавить,
убрать или изменить в этом дне, что бы сделать его на +10.

Перепишите свой МВЗ со сделанными изменениями, написав его по вышеуказаным
правилам и снова его оценив, если опять не +10 , сделайте изменение и так по
кругу, пока не напишете его на +10.

Не переживайте если он очень сильно не будет похож на первоначальный вариант,
это нормально.

Когда вы напишите на +10, система вам задаст вопрос

"Посмотрите на ваш мвз и зная себя, свои качества скажите честно, не лукавя, а
как будет на самом деле, что произойдет вместо событий описанных в мвз?"

Опишите это, затем у вас спросят, а какой опыт из вашей жизни говорит что будет
именно так?

Опишите эту ситуацию, она может быть как вашей реальной, так взятой вами у кого
то.

Далее система вас направит в упражнение ГППШ, где вы сможете поработать с этой
ситуацией. Закончив ГППШ, вы снова вернетесь в мвз снова вас попросят ответить,
будет так или иначе. И пока вам будет что то мешать достичь цели, вам система
будет предлагать это проработать.

Когда вы будете уверенны, что все именно так и будет, вас попросят выписать
негативные качества которые вам мешают и позитивные, которые помогают достичь
поставленной цели. Затем проработать негативные и усилить позитивные.

Актуальный МВЗ всегда доступен в отделе "Материалы" и вы в любой момент сможете
его откорректировать согласно проработанному материалу.

